hidden agenda咁撚大獲有冇人留意?

hidden agenda又比正苦攪
好難得先搵到個新地方
再攪我驚會收皮

who fking care,呢兩年唔收皮我唔信.

in fact
i dont fucking care

有幾大鑊？

警犬海關拉晒大隊喎
擺明唔攪到你收皮都唔收手

入境處就入境處啦

海乜撚野關呀？

sor 自膠

班入狗正仆街

你覺得連登仔會care？

Fb左膠好多share ha個post喎

傻仔
我自從龍和道十一金紫荊冇人衝+旺角之後，明白到香港人就係咁垃圾
依家？
我討厭政治
唔撚關我事
鬥唔關心囉
睇下邊個俾人攪

再睇下d港豬留言你就會嬲到仆街

支持正牌band仔去西九

巴打 其實連登同匿名fb已經差唔多
呢度好多人講風涼話都係差不多程度

Google 完都唔知乜鳩
求撚其喇

講到尾都係錢既問題

樓上班人做乜鳩

咁又點？
Indie音樂表演近乎收皮

咁又點？我都唔聽既關我鳩事？
揭左出黎喇，全香港得135個場地有娛樂牌
即係多數地方都違緊法
而且40年前既工廈法例列明不可申請牌照作娛樂用途

咁又點？
你仲諗唔到既話 番大陸啦

連登就係低質

METALHEAD 準備迎接黑暗來臨

唔岩你聽就叫低質 一係尋晚就吹大雞打返場 一係就搏同情睇下有無人好似佔領幫學生咁幫indie友啫

但事實係香港人過兩日都唔會記得呢件事啦 係香港做得indie 仔就要有覺悟啦

五毛狗你收嗲啦

我應你一句又多五毫子仲收嗲